\input fo2019b
\input znacky
\pdfunidef\tmp{FO N. úloha - Jakub Vaněk} \pdfinfo {/Title   (\tmp)}
\pdfunidef\tmp{Převaděč spojitosti integrovaný do perpetuum mobile}  \pdfinfo {/Subject (\tmp)}
\def\uloha{N}

\smash{\hss}\vskip-4em
\bigFOhead

\input znaceni
\input vzorce

\thisis{Přehled situace: }

Cyklista cestoval časem.
%\vskip8pt
%\input nacrtek1
%\vskip4pt

\thisis{Řešení: }

Proletěl jsem časovým vírem:
\begitems\style a

* Mám zjistit, jak dlouho poletí TARDIS.

Napíšeme si rovnice pro první tři výbuchy podle \ref[drahaeq]:
$$\eqalignno{
\s &= +\infty & \label[inf] \eqmark \cr
}$$

TARDIS použije \ref[inf] a poletí $\bf0.772\;sekund$.

\enditems
\thisis{Diskuze: }
Máme rádi Česko!

\bye
